事到如今獨立調查已經唔會work，要解散警隊

1. 警隊風氣敗壞，休班警犯案極常見，犯罪率領先全港
2. 警察漠視法紀，當正自己就係岩哂，踐踏人權同法治
3. 721警察公然包庇黑幫恐襲，有大量證據顯示根本警隊就夠人手，只係特登唔出動
4. 警員人數不合理地多，明明香港治安良好，根本唔需要三萬隻
5. 警隊招聘極有問題，請得番黎既有唔少都有紀律問題，甚至有黑社會嫌疑

警隊由招募、培訓、管理到指揮都極有問題，根本已經救唔番
所以，我提議連登仔開始倡議將警隊砍掉重煉，務求令香港既治安得以改善

獨立調查委員會都保證唔到獨立性
人民冇權力監督就講咩都冇用

講到底就係民主真普選
其他都係呃你地班港豬既

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

點解散？

佢揀人揀得唔好都會有人嘈
而家就係個監警會既人唔得 所以先要獨立調查

解散都係一樣
就算玩到咁大肯比你散
你整個新出黎咪又再滲透過
權力來源黎自共產黨就乜都冇得玩

拋個磚：

用其他紀律部隊頂住當先
之後係一個正常既制度之下重新請人同培訓
高級既新警官可以國際招募/由其他紀律部隊抽調

照你咁講雙普選都無用架
只有港獨再滅共（向內宣揚民主自由）先得

係 明居正就係咁講既

李卓人一早話你知 中國無民主 香港無民主

但係我覺得第一步要真普選先
先成立國中國
冇必要急於推翻中共解放十幾億隻畜生

等咗呢個po好耐

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

咁又唔係 香港有普選 最少係香港境內可以實行權力制衡
可以保住香港
個D乜撚野李卓人之類個堆大中華膠係想哄你做義工解放中國姐
香港行坡狗路線都得

為香港自由以追求大陸民主=/=大中華撚

唔好提支聯會果班垃圾廢老

其實宜家犬啲品格審查係咪查你夠唔夠人渣
之後入到校就培訓就一個聽命令嘅人渣

最識玩既就香港普選穩住香港經濟民生各方問題先
之後咪好似坡狗咁一邊親美又親共囉
冇話要推翻共產黨既話 共產黨接受既機會率唔係零
但係你要話跟班大中華呀大陸民運個D哄你做義工幫佢解放中國
即係推翻共產黨既話 自己都保唔到就收硬皮

結論:香港自救 支那賤畜為鄰國事務

講真而家最怕個運動比D中華撚 大陸民運仔搖擺騎劫到
變撚左義工 呢個係香港本土運動 同支那賤畜無關

但我真係想警隊可以解散

點都好 講多兩講就有機會成真

警隊無能 解散警隊

警隊失職 停薪留職

其實我諗過，香港獨立建國後，要好勇鬥狠之徒守邊境擋中國人來香港，香港到時可以學習台灣民主化後成立海巡署做法，將有鎮壓人民血債嘅警察，改組為香港邊境守備隊，永久駐紮邊境禁區，不得返回市區，班速龍ptu打人經驗咁豐富，不要浪費了人才，等佢地響邊界慢慢發揮，打越境中國人，至於市區嘅治安，請看更伯伯做警察都OK了，始終三萬個警察，你解散佢地，搞到失業，逼上絕路推佢地成為真蠱惑仔組織，亦系唔掂嘅，等於自製炸彈放自己身邊，一律調去守邊境就最好啦

都講撚左幾多次唔好用休班警呢個term，如果你犯法，會唔會叫你休班IT狗啊